廿歲生痔瘡點算

如題

真心講好辛苦
可以點算好

做化療囉

唔係好想比人知 有無咩可以自己搞掂佢

樓主作為過來人 可唔可以講下最後尾點

步咗樓主後塵